去芬蘭邊到買sim 卡好？

遲d 去exchange 兩個星期左右

係咪到地買好D?

仲有冇D 咩其他建議

R -kiosk 有DNA , Elisa and TELIA prepais sim 咭賣

係當地買啦。機場有得買